點解阿嬌把聲變成咁

頭先家姐喺YouTube睇Twins最近果個演唱會
先發覺阿嬌把聲變咗Siri咁樣樣 auotune得好誇張
明明以前都唔係咁樣 記得以前細個超鍾意twins 尤其係阿嬌
宜家啱啱出嚟做嘢 近排聽返佢首我的爸爸媽媽 真係好感觸 亦都鄧佢可憐 由果件事開始就翻唔到身

好可能呢個演唱會版本都係咪咀
但至少把聲真係幾OK架嗰陣